====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Son aménagement a permis la réalisation rapide d ' un bassin de retenue d ' eau contrôlant les crues des deux rivières qui traversent le secteur , tout en amorçant la transformation progressive du territoire .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

